有冇諗過點樣先可以令林鄭無埋黑警呢一隻棋子？

有冇方法可以令到黑警冇糧出？冇糧出，我鬼同你做咩
(凍結資金，之類)

集思廣益！

講得好

要有人死
然後家屬哭訴林奠害死佢
將所有野歸咎林奠唔聽民意，林奠將民憤轉移晒去黑警，令佢地好危險，好激動個隻
仲要廣傳

香港起義！

要佢地收工都提心吊膽

再唔係用fake news 全佢哋會作出內部調查， 將會成立獨立調查委員

不太好吧

唔係都幾難可以令黑警倒戈

聽日一撚定要夜晚18區開花

只要有強風吹將有獨立調查警暴，警隊就會立即反轉豬肚

係！
到時林鄭兩面不是人！

政府無糧出即係政府資金被凍結/被消失
依兩樣嘢會有可能做到？
大衛高柏飛都搞唔掂啦